點解香港人過年唔食撈起?

唔食撈起點算係過年

求其將啲下欄野切絲 加碟麻醬收一舊

毒男一個人點食撈起？

營多撈算啦

部長鍋收3舊

yusheng, bakkwa, 過年必備

魚生唔駛煮

通常撈到成枱都係, 點食

坡佬食嘢就係生番咁，冇d文化

yes